肥婆話人肥

比一個肥婆話你家姐肥
我家姐肥，喺病
肥婆肥，喺自己饑荒咁不停食
佢話人肥，做咩唔睇下自己咩樣

狗咬狗

點解肥人唔可以話人肥

無問題喎

講馬係可以跑得快過隻馬，
把口生係人度，
你應該兜口兜口話返佢死肥婆賣菠蘿

同黑人可以講N-word 一樣

咪係 係事實嘅話點解唔講得
褒義定貶意係自己決定㗎啫

我沒講到，個肥婆喺用取笑嘅神態，做埋手勢嚟笑我家姐肥。
明明我同佢講過我家姐嘅肥喺病。
你當我崩口人忌崩口碗，你都係一個肥婆仲要笑人肥。
我喺覺得我同佢講過，佢仲咁笑，佢其實將佢嘅快樂建築喺我家姐嗰病到。
佢私下同任何人講，我沒辦法，但係當住我面前講會唔會過份咗。

可能佢覺得自己没惡意，所以唔駛理我感受。

豬咬豬

『我同你講過我家姐病先肥，請你唔好再取笑佢，請你尊一下其他人，可以嗎？』

*尊重